我支持偽毒珅

啱啱聽joox 聽到珅哥9up
唔知係我聽錯定點
竟然聽到佢自介 叫自己做偽毒珅
究竟係我太唔鍾意佢定佢真係認自己偽毒？